嚇到屎都標

突然間聽到聲巨響 以為係無力或者益力多後果
原來係跣咗膠刀肺豉髀
好鬼擔心真係\/ 但諗諗吓都係遲早嘅事...
然之後又覺得如果我都搵埋一份就無人真係關心佢
但又確實唔想留低
但又有少少好心酸咁睇到。。

係見過最言行一致嘅人
係個超好嘅個個人都好但就有啲係假好但佢真好
唔應該要咁 唔應該會咁囉覺得
起碼都識叫先啦屌

仲要完全幫唔到啲咩
啲人實會揀前者但我即刻想掉咗手入面嗰個衝過去

有一半係唔想面對就逃避掂行掂過
另外嗰半係唔想後悔就逼住去面對久唔久望吓
人哋個親生仔都無我咁